［緊急討論］如果李家超今日冇撤回咁點？

到呢一刻係仲未撤回
五大訴求冇一樣成功

請討論行動

撤咗就 拉

搞HKSAR IS A FUCKING LIAR集會

［可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

推到撤回為止